[番工日常]作為fg嘅你 工作上最難頂係咩?

人事關係複雜、工作內容厭惡、無限OT......
你中邊樣?

襯住今日星期六 大家入嚟傾下番工辛酸

好似話 慘唔緊要 最緊要有人陪自己一齊慘

中曬點算

中曬?
有咩原因令巴打繼續做落去?

跑數

依家好似份份工都要跑數
我識個朋友 佢連做環保都要

老闆成日講野唔算數唔記得，叫你做A，做完A之後話唔係叫你咁做，係做B。次次都係咁，就嚟頂唔順

啲野做極都做唔完，未清好一樣野又黎第二樣

D野做極都唔熟 成日比人話

老闆係咁都冇辦法，但會唔會有咩方法可以保障自己，等佢冇得唔認?

做嘢做到好似機械人咁
放工搵啲嘢搞下補充下energy

巴打份工做咗幾耐?啲嘢好難上手?

人工高囉 但冇乜野學

好驚過一兩年出去冇競爭力

呢排成日都想裸辭 但又唔捨得份糧

係咪好短視

咁就真係睇你追求啲咩...如果人工高又真係好難走
轉工會唔會可以轉到份差唔多人工嘅?

做左差唔多一年 但呢排慢慢比d野我跟就開始周不時奶野

啲嘢係新接觸?如果係新嘢，要啲時間摸索其實都正常，定你錯啲basic嘢?

而家個offer係高市價20-30%左右

所以先日日都係度天人交戰咁

情況就係 係d做左十幾年既人眼中 你做唔到佢果套 就要話你

錄音？

冇野做

呀head係工作狂同完美主義者 你唔ot又畀說話你聽 平日講嘢好倔 唉 想走

冇人教，教果個人好多野都assume我知，問多幾句又驚人覺得自己煩

扮工其實都幾辛苦，有野做反而時間快過d

咁都差好遠喎 但真係冇嘢學到?

每個人都有自己一套做嘢方式 你好難滿足得哂所有人

7 點起身🤢

或者black and white 將佢講嘅嘢email番畀佢?

大家有冇咩方法 集思廣益

絲打係搵緊工定係?

想走係因為頂上司唔順?其他同事點睇

如果係啱啱入職 會唔會寧願問咗先仲好?
做多一排你畀人發現做錯 啲人可能會問你點解唔識又唔問架喎

That's true
巴打份工好得閒?

係呀 同埋間公司氣氛麻麻 有啲冷漠

有冇值得留嘅地方?

咩都唔錯係人工低

份工個行係好搶手 啲人爭住入 我都係忍住先 唔知頂到幾時

咁好難取捨喎 會唔會有晉升機會呀?

啲人爭住入又未必代表嗰行適合你...
不過如果真係想喺嗰行發展，呢份工好似又會對你將來搵工有幫助?

係架其實 但咁樣等同我已經冇得再轉field

絲打好似仲諗緊喺唔喺嗰行發展?

係呀 好矛盾就係我知呢行前景穩定 但又唔甘心一世就咁做死呢行 可能係我諗得太理想化

請人食野
叫佢教你

如果走咗，之後會唔會有得入番行?
襯後生想試多D都好正常

巴打試過work?

會嘅 呢行再進修下都會入得返 我就係覺得趁後生仲有可以隨時轉工嘅本錢 試多一兩份先定落嚟

都算有既，當儲經驗，如果頂唔順再跳出去

人事

最緊要自己滿意

聽巴打咁講，除咗人工低, 巴打番工好似都幾開心?
有冇得過兩招嚟等大家學下嘢

冇架wor，行行都唔同